吾比講顯卡？表情符號又唔比？小學生咩

-.-

波台狗